打仗打得太道德會輸得好慘

我係和理非， 發生乜嘢事都不割蓆

諗起宋襄公

聖人不死 大盜不止